牛市之下午睇升幾多

27400 today

272啦，274太進取

唔好再干預市場